今日食lunch有d地盤工人話d示威者身有屎驚比人捉上支那

真係抵你地做閪工成日比人拖糧成日有工業意外
返大陸叫雞生愛滋比人呃埋d雞碎咁多既錢同埋間爛鳩公屋啦